(慎入)貴妃雞頭飯

原link:

不安

屌係我就即刻拎返落去
痴撚線
擺明被人玩

咁樣都賣得比人拿拿聲執柒左佢啦

係我就拎番個飯盒滿去, 一野車落老細個頭度

正常雞頭唔係斬完黎手掉咩 點解老細咁好心機裝成一盒

笑左

痴撚線
望多兩眼覺得有啲恐怖

有冇鍾意食雞頭嘅巴絲分享下睇法

俾我唔撚忍
即刻衝落去一野車鳩燒味佬

好恐怖

其實可以點食

狗也不屌

垃圾桶成兜雞頭倒落個飯盒度

我都想知，食皮？

一隻雞就得一個頭
煮完就縮㗎啦
你諗下要幾多隻雞先整到盒雞頭飯出嚟

20蚊有個雞屎忽仲想點
D雞冠不知幾爽

大啖D食曬D雞腦補下頭入面個窿啦

個老闆又無呃你喎，真係有淨都比曬你

不過身為太窮的後裔20蚊個飯對我黎講仲係太貴

唔拎返去鋪頭屌佢
放上網又唔開名

咁都忍到真係勁

識食

屌 係咪痴撚線

直頭有良心啦

原來係咁食，成世仔都未食過雞頭

真係罪過，呢盒飯用咗幾多隻雞
利申：偽善者

問埋你介唔介意 條路自己揀

燒味飯20蚊算好平啦
我屋企附近最平25

沙田街巿18

拜神?

笑唔停

痴撚線

呢位巴打識食
我都鍾意食雞頭，應該係話咩頭都好鍾意食
雞冠同雞腦依d就梗架啦
雞眼都唔錯，仲有雞頭d皮特別正，全隻雞我只食雞頭d皮

巴打好慘

唔sure fb果條友係咪巴打，但我唔係事主

20蚊都唔屌啦

買燒味飯有得睇一定睇住佢斬同入咁入盒

我feel到佢宜家咩心情 好無奈

下次試下先

屌痴拎線

美食

係我唔能忍

又係你

你係咪直接dum左落垃圾桶

事主唔是我

痴線

真喺好鬼好笑

蔗渣價錢，首級味道

有d恐怖

一打開嚇撚死

燒味佬

cls

有創意我鍾意
驚嚇度等同長洲book咗間房，一開度門見到有個女人吊咗響度

燒味佬好波

仰望星空飯

笑撚死

可以告佢商品說明條例

落去打開盒飯然後一隻中指塞落佢個鼻哥窿度

笑到有腹肌